# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-07 22:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-13 09:37+0000\n"
"Last-Translator: huzhanrong <480298199@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"minetest/mtg_i18n/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.0-dev\n"

#: init.lua
msgid "Air (you hacker you!)"
msgstr "空气（黑客啊你！）"

#: init.lua
msgid "Simple Bed"
msgstr "简单的床"

#: init.lua
msgid "Fancy Bed"
msgstr "豪华大床"

#: init.lua
msgid "Boat"
msgstr "船"

#: init.lua
msgid "Bones"
msgstr "骨头"

#: init.lua
msgid "Empty Bucket"
msgstr "空桶"

#: init.lua
msgid "Lava Bucket"
msgstr "熔岩桶"

#: init.lua
msgid "River Water Bucket"
msgstr "河水桶"

#: init.lua
msgid "Water Bucket"
msgstr "水桶"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Brake Rail"
msgstr "停止的充能铁轨"

#: init.lua
msgid "Cart (Sneak+Click to pick up)"
msgstr "矿车（潜行＋点击＝捡起来）"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Powered Rail"
msgstr "加速的充能铁轨"

#: init.lua
msgid "Rail"
msgstr "铁轨"

#: init.lua
msgid "Acacia Bush Leaves"
msgstr "相思树叶"

#: init.lua
msgid "Acacia Bush Sapling"
msgstr "相思树树苗"

#: init.lua
msgid "Acacia Bush Stem"
msgstr "相思灌木茎"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Acacia Tree Leaves"
msgstr "相思树树叶"

#: init.lua
msgid "Acacia Tree Sapling"
msgstr "相思树树苗"

#: init.lua
msgid "Acacia Tree"
msgstr "相思树"

#: init.lua
msgid "Acacia Wood Planks"
msgstr "金合欢木板"

#: init.lua
msgid "Apple"
msgstr "苹果"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Aspen Tree Leaves"
msgstr "白杨叶"

#: init.lua
msgid "Aspen Tree Sapling"
msgstr "白杨树树苗"

#: init.lua
msgid "Aspen Tree"
msgstr "白杨树"

#: init.lua
msgid "Aspen Wood Planks"
msgstr "白杨木板"

#: init.lua
msgid "Bronze Axe"
msgstr "青铜斧"

#: init.lua
msgid "Diamond Axe"
msgstr "钻石斧"

#: init.lua
msgid "Mese Axe"
msgstr "美些斧"

#: init.lua
msgid "Steel Axe"
msgstr "钢斧"

#: init.lua
msgid "Stone Axe"
msgstr "石斧"

#: init.lua
msgid "Wooden Axe"
msgstr "木斧"

#: init.lua
msgid "Book"
msgstr "书"

#: init.lua
msgid "Bookshelf"
msgstr "书架"

#: init.lua
msgid "Book With Text"
msgstr "带文本的书籍"

#: init.lua
msgid "Brick Block"
msgstr "砖块"

#: init.lua
msgid "Bronze Block"
msgstr "青铜块"

#: init.lua
msgid "Bronze Ingot"
msgstr "青铜锭"

#: init.lua
msgid "Bush Leaves"
msgstr "布什树叶"

#: init.lua
msgid "Bush Sapling"
msgstr "灌木树苗"

#: init.lua
msgid "Bush Stem"
msgstr "灌木茎"

#: init.lua
msgid "Cactus"
msgstr "仙人掌"

#: init.lua
msgid "Locked Chest"
msgstr "锁上的箱子"

#: init.lua
msgid "Chest"
msgstr "胸"

#: init.lua
msgid "Clay Brick"
msgstr "粘土砖"

#: init.lua
msgid "Clay Lump"
msgstr "粘土块"

#: init.lua
msgid "Clay"
msgstr "粘土"

#: init.lua
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#: init.lua
msgid "Coal Block"
msgstr "煤炭块"

#: init.lua
msgid "Coal Lump"
msgstr "煤炭"

#: init.lua
msgid "Cobblestone"
msgstr "鹅卵石"

#: init.lua
msgid "Copper Block"
msgstr "铜块"

#: init.lua
msgid "Copper Ingot"
msgstr "铜锭"

#: init.lua
msgid "Copper Lump"
msgstr "铜块"

#: init.lua
msgid "Brown Coral"
msgstr "棕色珊瑚"

#: init.lua
msgid "Orange Coral"
msgstr "橙色珊瑚"

#: init.lua
msgid "Coral Skeleton"
msgstr "珊瑚骨架"

#: init.lua
msgid "Desert Cobblestone"
msgstr "沙漠鹅卵石"

#: init.lua
msgid "Desert Sand"
msgstr "沙尘"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Block"
msgstr "沙漠砂岩块"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Brick"
msgstr "沙漠砂岩砖"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone"
msgstr "沙漠砂岩"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Block"
msgstr "沙漠石块"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Brick"
msgstr "沙漠石砖"

#: init.lua
msgid "Desert Stone"
msgstr "沙漠石"

#: init.lua
msgid "Diamond Block"
msgstr "钻石块"

#: init.lua
msgid "Diamond"
msgstr "钻石"

#: init.lua
msgid "Dirt"
msgstr "土"

#: init.lua
msgid "Dirt with Dry Grass"
msgstr "干草土"

#: init.lua
msgid "Dirt with Grass and Footsteps"
msgstr "草和足迹的泥土"

#: init.lua
msgid "Dirt with Grass"
msgstr "草坪"

#: init.lua
msgid "Dirt with Rainforest Litter"
msgstr "雨林垃圾的污垢"

#: init.lua
msgid "Dirt with Snow"
msgstr "被雪覆盖的土"

#: init.lua
msgid "Dry Grass"
msgstr "干草"

#: init.lua
msgid "Dry Shrub"
msgstr "干灌木"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Acacia Wood Fence"
msgstr "相思篱笆"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Aspen Wood Fence"
msgstr "白杨围栏"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Jungle Wood Fence"
msgstr "丛林木栅栏"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Pine Wood Fence"
msgstr "松木围栏"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Apple Wood Fence"
msgstr "原木栅栏"

#: init.lua
msgid "Flint"
msgstr "燧 石"

#: init.lua
msgid "Furnace"
msgstr "熔炉"

#: init.lua
msgid "Glass"
msgstr "草"

#: init.lua
msgid "Gold Block"
msgstr "金块"

#: init.lua
msgid "Gold Ingot"
msgstr "金锭"

#: init.lua
msgid "Gold Lump"
msgstr "金粒"

#: init.lua
msgid "Grass"
msgstr "草"

#: init.lua
msgid "Gravel"
msgstr "碎石"

#: init.lua
msgid "Ice"
msgstr "冰"

#: init.lua
msgid "Iron Lump"
msgstr "铁粒"

#: init.lua
msgid "Jungle Grass"
msgstr "丛林草"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Jungle Tree Leaves"
msgstr "丛林树叶"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Jungle Tree Sapling"
msgstr "丛林树苗"

#: init.lua
msgid "Jungle Tree"
msgstr "丛林树"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Jungle Wood Planks"
msgstr "丛林木板"

#: init.lua
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#: init.lua
msgid "Steel Ladder"
msgstr "钢梯子"

#: init.lua
msgid "Wooden Ladder"
msgstr "梯子"

#: init.lua
msgid "Flowing Lava"
msgstr "流动的熔岩"

#: init.lua
msgid "Lava Source"
msgstr "熔岩源"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Apple Tree Leaves"
msgstr "白杨叶"

#: init.lua
msgid "Mese Crystal Fragment"
msgstr "美些晶片"

#: init.lua
msgid "Mese Crystal"
msgstr "美些水晶"

#: init.lua
msgid "Mese Lamp"
msgstr "美些灯"

#: init.lua
msgid "Mese Post Light"
msgstr "美些灯柱"

#: init.lua
msgid "Mese Block"
msgstr "美些块"

#: init.lua
msgid "Mossy Cobblestone"
msgstr "被苔藓覆盖的鹅卵石"

#: init.lua
msgid "Obsidian Block"
msgstr "黑曜石块"

#: init.lua
msgid "Obsidian Brick"
msgstr "黑曜砖"

#: init.lua
msgid "Obsidian Glass"
msgstr "黑曜玻璃"

#: init.lua
msgid "Obsidian Shard"
msgstr "黑曜石碎片"

#: init.lua
msgid "Obsidian"
msgstr "曜"

#: init.lua
msgid "Paper"
msgstr "纸"

#: init.lua
msgid "Papyrus"
msgstr "莎草纸"

#: init.lua
msgid "Bronze Pickaxe"
msgstr "青铜镐"

#: init.lua
msgid "Diamond Pickaxe"
msgstr "钻石镐"

#: init.lua
msgid "Mese Pickaxe"
msgstr "美些镐"

#: init.lua
msgid "Steel Pickaxe"
msgstr "钢镐"

#: init.lua
msgid "Stone Pickaxe"
msgstr "石镐"

#: init.lua
msgid "Wooden Pickaxe"
msgstr "木镐"

#: init.lua
msgid "Pine Needles"
msgstr "松针"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Pine Tree Sapling"
msgstr "松树树苗"

#: init.lua
msgid "Pine Tree"
msgstr "松树"

#: init.lua
msgid "Pine Wood Planks"
msgstr "松木板"

#: init.lua
msgid "Flowing River Water"
msgstr "流动的河水"

#: init.lua
msgid "River Water Source"
msgstr "河水源"

#: init.lua
msgid "Sand"
msgstr "沙子"

#: init.lua
msgid "Sandstone Block"
msgstr "砂石镐"

#: init.lua
msgid "Sandstone Brick"
msgstr "砂石砖"

#: init.lua
msgid "Sandstone"
msgstr "砂石"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Apple Tree Sapling"
msgstr "白杨树树苗"

#: init.lua
msgid "Bronze Shovel"
msgstr "青铜锹"

#: init.lua
msgid "Diamond Shovel"
msgstr "钻石锹"

#: init.lua
msgid "Mese Shovel"
msgstr "美些锹"

#: init.lua
msgid "Steel Shovel"
msgstr "钢锹"

#: init.lua
msgid "Stone Shovel"
msgstr "石铲"

#: init.lua
msgid "Wooden Shovel"
msgstr "木锹"

#: init.lua
msgid "Steel Sign"
msgstr "钢告示牌"

#: init.lua
msgid "Wooden Sign"
msgstr "告示牌"

#: init.lua
msgid "Silver Sand"
msgstr "银色的沙子"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Block"
msgstr "银色砂岩块"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Brick"
msgstr "银砂岩砖"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone"
msgstr "银砂岩"

#: init.lua
msgid "Skeleton Key"
msgstr "骨架键"

#: init.lua
msgid "Snow Block"
msgstr "雪块"

#: init.lua
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#: init.lua
msgid "Steel Block"
msgstr "钢块"

#: init.lua
msgid "Steel Ingot"
msgstr "钢锭"

#: init.lua
msgid "Stick"
msgstr "粘"

#: init.lua
msgid "Stone Block"
msgstr "石块"

#: init.lua
msgid "Stone Brick"
msgstr "石砖"

#: init.lua
msgid "Stone"
msgstr "石头"

#: init.lua
msgid "Coal Ore"
msgstr "煤矿石"

#: init.lua
msgid "Copper Ore"
msgstr "铜矿"

#: init.lua
msgid "Diamond Ore"
msgstr "钻石矿石"

#: init.lua
msgid "Gold Ore"
msgstr "金矿石"

#: init.lua
msgid "Iron Ore"
msgstr "铁矿石"

#: init.lua
msgid "Mese Ore"
msgstr "美些矿石"

#: init.lua
msgid "Tin Ore"
msgstr "锡矿石"

#: init.lua
msgid "Bronze Sword"
msgstr "青铜剑"

#: init.lua
msgid "Diamond Sword"
msgstr "钻石剑"

#: init.lua
msgid "Mese Sword"
msgstr "美些剑"

#: init.lua
msgid "Steel Sword"
msgstr "钢剑"

#: init.lua
msgid "Stone Sword"
msgstr "石剑"

#: init.lua
msgid "Wooden Sword"
msgstr "木剑"

#: init.lua
msgid "Tin Block"
msgstr "锡块"

#: init.lua
msgid "Tin Ingot"
msgstr "锡锭"

#: init.lua
msgid "Tin Lump"
msgstr "锡块"

#: init.lua
msgid "Torch"
msgstr "火把"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Apple Tree"
msgstr "白杨树"

#: init.lua
msgid "Flowing Water"
msgstr "流动的水"

#: init.lua
msgid "Water Source"
msgstr "水源"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Apple Wood Planks"
msgstr "白杨木板"

#: init.lua
msgid "Glass Door"
msgstr "玻璃门"

#: init.lua
msgid "Obsidian Glass Door"
msgstr "黑曜玻璃门"

#: init.lua
msgid "Steel Door"
msgstr "钢门"

#: init.lua
msgid "Wooden Door"
msgstr "木门"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Acacia Wood Fence Gate"
msgstr "洋槐围栏门"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Aspen Wood Fence Gate"
msgstr "白杨围栏门"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Jungle Wood Fence Gate"
msgstr "丛林木栅栏门"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Pine Wood Fence Gate"
msgstr "松木围栏门"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Apple Wood Fence Gate"
msgstr "栅栏门"

#: init.lua
msgid "Hidden Door Segment"
msgstr "隐藏的门块"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Wooden Trapdoor"
msgstr "木门"

#: init.lua
msgid "Steel Trapdoor"
msgstr "钢活板门"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Black Dye"
msgstr "黑色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Blue Dye"
msgstr "蓝色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Brown Dye"
msgstr "棕色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Cyan Dye"
msgstr "青色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Dark Green Dye"
msgstr "深绿色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Dark Grey Dye"
msgstr "深灰色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Green Dye"
msgstr "绿色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Grey Dye"
msgstr "灰色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Magenta Dye"
msgstr "洋红染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Orange Dye"
msgstr "橙色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Pink Dye"
msgstr "粉红色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Red Dye"
msgstr "红色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Violet Dye"
msgstr "蓝紫色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "White Dye"
msgstr "白色染料"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Yellow Dye"
msgstr "黄色染料"

#: init.lua
msgid "Bread"
msgstr "面包"

#: init.lua
msgid "Cotton"
msgstr "棉花"

#: init.lua
msgid "Desert Sand Soil"
msgstr "沙漠砂土"

#: init.lua
msgid "Wet Desert Sand Soil"
msgstr "湿沙漠砂土"

#: init.lua
msgid "Flour"
msgstr "面粉"

#: init.lua
msgid "Bronze Hoe"
msgstr "青铜锄"

#: init.lua
msgid "Diamond Hoe"
msgstr "钻石锄"

#: init.lua
msgid "Mese Hoe"
msgstr "美些锄"

#: init.lua
msgid "Steel Hoe"
msgstr "钢锄"

#: init.lua
msgid "Stone Hoe"
msgstr "石锄"

#: init.lua
msgid "Wooden Hoe"
msgstr "木锄"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Cotton Seed"
msgstr "棉花籽"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Wheat Seed"
msgstr "小麦种子"

#: init.lua
msgid "Soil"
msgstr "土壤"

#: init.lua
msgid "Wet Soil"
msgstr "湿土"

#: init.lua
msgid "Straw"
msgstr "秸秆"

#: init.lua
msgid "Wheat"
msgstr "小麦"

#: init.lua
msgid "Flint and Steel"
msgstr "打火石"

#: init.lua
msgid "Permanent Flame"
msgstr "不灭之火"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "White Dandelion"
msgstr "白蒲公英"

#: init.lua
msgid "Yellow Dandelion"
msgstr "黄色蒲公英"

#: init.lua
msgid "Blue Geranium"
msgstr "蓝天竺葵"

#: init.lua
msgid "Brown Mushroom"
msgstr "棕菇"

#: init.lua
msgid "Red Mushroom"
msgstr "红蘑菇"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Red Rose"
msgstr "红色染料"

#: init.lua
msgid "Orange Tulip"
msgstr "橙色郁金香"

#: init.lua
msgid "Viola"
msgstr "三色紫罗兰"

#: init.lua
msgid "Waterlily"
msgstr "睡莲"

#: init.lua
msgid "Ignore (you hacker you!)"
msgstr "忽略 (你黑客!)"

#: init.lua
msgid "Screwdriver (left-click rotates face, right-click rotates axis)"
msgstr "螺丝刀 (左击旋转面, 右键单击旋转轴)"

#: init.lua
msgid "Acacia Wood Slab"
msgstr "金合欢木台阶"

#: init.lua
msgid "Aspen Wood Slab"
msgstr "白杨木台阶"

#: init.lua
msgid "Brick Slab"
msgstr "砖板"

#: init.lua
msgid "Bronze Block Slab"
msgstr "青铜块台阶"

#: init.lua
msgid "Cobblestone Slab"
msgstr "鹅卵石板"

#: init.lua
msgid "Copper Block Slab"
msgstr "铜块板"

#: init.lua
msgid "Desert Cobblestone Slab"
msgstr "沙漠鹅卵石板"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Block Slab"
msgstr "沙漠砂岩块板"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Brick Slab"
msgstr "沙漠砂岩块板"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Slab"
msgstr "沙漠砂岩板"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Block Slab"
msgstr "沙漠石块板"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Brick Slab"
msgstr "沙漠石砖板"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Slab"
msgstr "沙漠石板"

#: init.lua
msgid "Gold Block Slab"
msgstr "金块台阶"

#: init.lua
msgid "Ice Slab"
msgstr "冰板"

#: init.lua
msgid "Jungle Wood Slab"
msgstr "丛林木台阶"

#: init.lua
msgid "Mossy Cobblestone Slab"
msgstr "苔藓鹅卵石板"

#: init.lua
msgid "Obsidian Block Slab"
msgstr "黑曜石块板"

#: init.lua
msgid "Obsidian Brick Slab"
msgstr "黑曜石砖板"

#: init.lua
msgid "Obsidian Slab"
msgstr "黑曜石板"

#: init.lua
msgid "Pine Wood Slab"
msgstr "松木台阶"

#: init.lua
msgid "Sandstone Block Slab"
msgstr "砂岩板"

#: init.lua
msgid "Sandstone Brick Slab"
msgstr "砂岩砖板"

#: init.lua
msgid "Sandstone Slab"
msgstr "砂岩板"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Block Slab"
msgstr "银砂岩块板"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Brick Slab"
msgstr "银砂岩块板"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Slab"
msgstr "银砂岩板"

#: init.lua
msgid "Snow Block Slab"
msgstr "雪块板"

#: init.lua
msgid "Steel Block Slab"
msgstr "钢块台阶"

#: init.lua
msgid "Stone Block Slab"
msgstr "石块板"

#: init.lua
msgid "Stone Brick Slab"
msgstr "石砖板"

#: init.lua
msgid "Stone Slab"
msgstr "石板"

#: init.lua
msgid "Straw Slab"
msgstr "稻草板"

#: init.lua
msgid "Tin Block Slab"
msgstr "用锡块制成的板"

#: init.lua
msgid "Wooden Slab"
msgstr "原木台阶"

#: init.lua
msgid "Acacia Wood Stair"
msgstr "金合欢木楼梯"

#: init.lua
msgid "Aspen Wood Stair"
msgstr "白杨木楼梯"

#: init.lua
msgid "Brick Stair"
msgstr "砖制台阶"

#: init.lua
msgid "Bronze Block Stair"
msgstr "青铜块楼梯"

#: init.lua
msgid "Cobblestone Stair"
msgstr "鹅卵石台阶"

#: init.lua
msgid "Copper Block Stair"
msgstr "铜块台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Cobblestone Stair"
msgstr "沙漠鹅卵石台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Block Stair"
msgstr "沙漠砂岩块台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Brick Stair"
msgstr "沙漠砂岩块台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Stair"
msgstr "沙漠砂岩台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Block Stair"
msgstr "沙漠砂岩块台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Brick Stair"
msgstr "沙漠砂岩块台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Stair"
msgstr "沙漠石台阶"

#: init.lua
msgid "Gold Block Stair"
msgstr "金块楼梯"

#: init.lua
msgid "Ice Stair"
msgstr "冰制台阶"

#: init.lua
msgid "Acacia Wood Stair Inner"
msgstr "隐藏的金合欢木台阶"

#: init.lua
msgid "Aspen Wood Stair Inner"
msgstr "隐藏的白杨木台阶"

#: init.lua
msgid "Brick Stair Inner"
msgstr "隐藏的砖制台阶"

#: init.lua
msgid "Bronze Block Stair Inner"
msgstr "青铜块楼梯内"

#: init.lua
msgid "Cobblestone Stair Inner"
msgstr "鹅卵石台阶内"

#: init.lua
msgid "Copper Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的青铜块楼梯"

#: init.lua
msgid "Desert Cobblestone Stair Inner"
msgstr "隐藏的沙漠鹅卵石台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的沙漠砂岩块台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Brick Stair Inner"
msgstr "隐藏的沙漠砂岩砖台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Stair Inner"
msgstr "隐藏的沙漠砂岩台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的沙漠石块台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Brick Stair Inner"
msgstr "隐藏的石砖台阶"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Stair Inner"
msgstr "隐藏的沙漠石制台阶"

#: init.lua
msgid "Gold Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的金块台阶"

#: init.lua
msgid "Ice Stair Inner"
msgstr "隐藏的冰台阶"

#: init.lua
msgid "Jungle Wood Stair Inner"
msgstr "隐藏的丛林木台阶"

#: init.lua
msgid "Mossy Cobblestone Stair Inner"
msgstr "隐藏的被苔藓覆盖的鹅卵石台阶"

#: init.lua
msgid "Obsidian Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的黑曜石块台阶"

#: init.lua
msgid "Obsidian Brick Stair Inner"
msgstr "隐藏的黑曜砖台阶"

#: init.lua
msgid "Obsidian Stair Inner"
msgstr "隐藏的黑曜石制台阶"

#: init.lua
msgid "Pine Wood Stair Inner"
msgstr "隐藏的松树木台阶"

#: init.lua
msgid "Sandstone Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的钢块台阶"

#: init.lua
msgid "Sandstone Brick Stair Inner"
msgstr "隐藏的砂岩砖制台阶"

#: init.lua
msgid "Sandstone Stair Inner"
msgstr "隐藏的砂岩制台阶"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的银砂岩块台阶"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Brick Stair Inner"
msgstr "隐藏的银砂岩砖台阶"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Stair Inner"
msgstr "隐藏的银砂岩制台阶"

#: init.lua
msgid "Snow Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的金块台阶"

#: init.lua
msgid "Steel Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的钢块台阶"

#: init.lua
msgid "Stone Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的石块台阶"

#: init.lua
msgid "Stone Brick Stair Inner"
msgstr "隐藏的石砖制台阶"

#: init.lua
msgid "Stone Stair Inner"
msgstr "隐藏的石制台阶"

#: init.lua
msgid "Straw Stair Inner"
msgstr "隐藏的稻草台阶"

#: init.lua
msgid "Tin Block Stair Inner"
msgstr "隐藏的青铜块台阶"

#: init.lua
msgid "Wooden Stair Inner"
msgstr "隐藏的原木台阶"

#: init.lua
msgid "Jungle Wood Stair"
msgstr "丛林木楼梯"

#: init.lua
msgid "Mossy Cobblestone Stair"
msgstr "被苔藓覆盖的鹅卵石楼梯"

#: init.lua
msgid "Obsidian Block Stair"
msgstr "黑曜石块台阶"

#: init.lua
msgid "Obsidian Brick Stair"
msgstr "黑曜砖台阶"

#: init.lua
msgid "Obsidian Stair"
msgstr "黑曜石台阶"

#: init.lua
msgid "Acacia Wood Stair Outer"
msgstr "金合欢木台阶的表面"

#: init.lua
msgid "Aspen Wood Stair Outer"
msgstr "白杨木台阶表面"

#: init.lua
msgid "Brick Stair Outer"
msgstr "砖制台阶表面"

#: init.lua
msgid "Bronze Block Stair Outer"
msgstr "青铜块楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Cobblestone Stair Outer"
msgstr "鹅卵石楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Copper Block Stair Outer"
msgstr "青铜块楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Desert Cobblestone Stair Outer"
msgstr "沙漠鹅卵石楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Block Stair Outer"
msgstr "沙漠砂岩块楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Brick Stair Outer"
msgstr "沙漠砂岩砖台阶表面"

#: init.lua
msgid "Desert Sandstone Stair Outer"
msgstr "沙漠砂岩台阶表面"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Block Stair Outer"
msgstr "沙漠石块台阶表面"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Brick Stair Outer"
msgstr "沙漠石砖制楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Desert Stone Stair Outer"
msgstr "沙漠石制楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Gold Block Stair Outer"
msgstr "金块楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Ice Stair Outer"
msgstr "冰楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Jungle Wood Stair Outer"
msgstr "丛林木表面"

#: init.lua
msgid "Mossy Cobblestone Stair Outer"
msgstr "被苔藓覆盖的鹅卵石楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Obsidian Block Stair Outer"
msgstr "黑曜石砌块楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Obsidian Brick Stair Outer"
msgstr "黑曜石砖楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Obsidian Stair Outer"
msgstr "黑曜石楼梯表面"

#: init.lua
msgid "Pine Wood Stair Outer"
msgstr "松树木楼梯的外部"

#: init.lua
msgid "Sandstone Block Stair Outer"
msgstr "砂石块楼梯外"

#: init.lua
msgid "Sandstone Brick Stair Outer"
msgstr "砂石砖楼梯外"

#: init.lua
msgid "Sandstone Stair Outer"
msgstr "砂石楼梯外"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Block Stair Outer"
msgstr "银砂岩块楼梯外"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Brick Stair Outer"
msgstr "银砂石砖楼梯外"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Stair Outer"
msgstr "银色砂岩台阶外部"

#: init.lua
msgid "Snow Block Stair Outer"
msgstr "雪块台阶外部"

#: init.lua
msgid "Steel Block Stair Outer"
msgstr "钢块楼梯外部"

#: init.lua
msgid "Stone Block Stair Outer"
msgstr "石块楼梯外部"

#: init.lua
msgid "Stone Brick Stair Outer"
msgstr "石砖楼梯外部"

#: init.lua
msgid "Stone Stair Outer"
msgstr "石制楼梯外部"

#: init.lua
msgid "Straw Stair Outer"
msgstr "稻草楼梯外部"

#: init.lua
msgid "Tin Block Stair Outer"
msgstr "锡块楼梯外部"

#: init.lua
msgid "Wooden Stair Outer"
msgstr "木楼梯外部"

#: init.lua
msgid "Pine Wood Stair"
msgstr "松木楼梯"

#: init.lua
msgid "Sandstone Block Stair"
msgstr "砂岩块台阶"

#: init.lua
msgid "Sandstone Brick Stair"
msgstr "砂岩砖台阶"

#: init.lua
msgid "Sandstone Stair"
msgstr "砂岩制台阶"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Block Stair"
msgstr "银色砂岩块台阶"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Brick Stair"
msgstr "银色砂岩砖台阶"

#: init.lua
msgid "Silver Sandstone Stair"
msgstr "银色砂岩台阶"

#: init.lua
msgid "Snow Block Stair"
msgstr "雪块楼梯"

#: init.lua
msgid "Steel Block Stair"
msgstr "钢块楼梯"

#: init.lua
msgid "Stone Block Stair"
msgstr "石块楼梯"

#: init.lua
msgid "Stone Brick Stair"
msgstr "石砖台阶"

#: init.lua
msgid "Stone Stair"
msgstr "石台阶"

#: init.lua
msgid "Straw Stair"
msgstr "稻草台阶"

#: init.lua
msgid "Tin Block Stair"
msgstr "用锡块制成的台阶"

#: init.lua
msgid "Wooden Stair"
msgstr "原木楼梯"

#: init.lua
msgid "Gun Powder"
msgstr "火药"

#: init.lua
msgid "TNT"
msgstr "黄色炸药"

#: init.lua
msgid "Unknown Item"
msgstr "未知物品"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Empty Drinking Glass"
msgstr "玻璃杯（空）"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Empty Glass Bottle"
msgstr "玻璃瓶 (空)"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Glass Fragments"
msgstr "玻璃碎片堆"

#: init.lua
msgid "Vessels Shelf"
msgstr "容器架"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Empty Heavy Steel Bottle"
msgstr "重钢瓶（空）"

#: init.lua
msgid "Cobblestone Wall"
msgstr "鹅卵石墙"

#: init.lua
msgid "Desert Cobblestone Wall"
msgstr "沙漠鹅卵石墙"

#: init.lua
msgid "Mossy Cobblestone Wall"
msgstr "被苔藓覆盖的鹅卵石墙"

#: init.lua
msgid "Black Wool"
msgstr "黑羊毛"

#: init.lua
msgid "Blue Wool"
msgstr "蓝色羊毛"

#: init.lua
msgid "Brown Wool"
msgstr "棕羊毛"

#: init.lua
msgid "Cyan Wool"
msgstr "青色羊毛"

#: init.lua
msgid "Dark Green Wool"
msgstr "深绿色羊毛"

#: init.lua
msgid "Dark Grey Wool"
msgstr "深灰色羊毛"

#: init.lua
msgid "Green Wool"
msgstr "绿色羊毛"

#: init.lua
msgid "Grey Wool"
msgstr "灰色羊毛"

#: init.lua
msgid "Magenta Wool"
msgstr "洋红色羊毛"

#: init.lua
msgid "Orange Wool"
msgstr "橙色羊毛"

#: init.lua
msgid "Pink Wool"
msgstr "粉红色羊毛"

#: init.lua
msgid "Red Wool"
msgstr "红羊毛"

#: init.lua
msgid "Violet Wool"
msgstr "蓝紫色羊毛"

#: init.lua
msgid "White Wool"
msgstr "白色羊毛"

#: init.lua
msgid "Yellow Wool"
msgstr "黄色羊毛"

#: init.lua
#, fuzzy
msgid "Iron Bar"
msgstr "铁栏杆"

#: init.lua
msgid "Glass Pane"
msgstr "玻璃窗格"

#: init.lua
msgid "Nyan Cat Rainbow"
msgstr ""
"五彩缤纷的\n"
"彩虹猫"

#: init.lua
msgid "Nyan Cat"
msgstr "彩虹猫"

#~ msgid "Leaves"
#~ msgstr "树叶"

#~ msgid "Sapling"
#~ msgstr "树苗"

#~ msgid "Tree"
#~ msgstr "树"

#~ msgid "Wooden Planks"
#~ msgstr "原木板"

#~ msgid "Trapdoor"
#~ msgstr "活板门"

#~ msgid "String"
#~ msgstr "字符串"

#~ msgid "Rose"
#~ msgstr "玫瑰"
